連燈仔燈力強勁

乜野個風冇料到, 乜野集氣星期一唔洗返工